葵廣天橋冇晒文宣既？

係咪日日俾人清呀？

係，一貼就有狗出黎咬人